異塵餘生：庇護所Online (2)

《異塵餘生：庇護所Online》將於2月26日11:00在Android/iOS雙端同步上線！

【遊戲開服時間】2月26日11:00 (UTC+8)
【參與過搶先體驗的監督者】請先將搶先體驗客戶端卸載，再前往Google Play下載遊戲客戶端即可正常遊戲。
【下載地址】
Google Play：
App Store：

冇啦啦中撚左1001

我而家30000戰就卡左

lm

升技升裝備升配件

要等資源

上個post
#978 巴巴閉

而家發光海活動可以換果隻SSR有冇用？

換唔到架，換晒其他野先

ssr 要80張海報，換既只有50張

屌仆街
打生存mode出咗件橙配件
我以為係學院果件徽章
食咗dr Lee用緊件紫學院徽章諗住俾返 Dr Lee
點撚知係英勇軍徽章
屌 好撚心痛

慘
咁個兩塊閪野又真係好撚似樣

屌
我仲專登走去 unlock
少撚咗600戰咁就

冇事冇事 ，exp冇蝕到
係冇個套裝x4 buff 姐

商城有醫學動力甲 ， 700幫到你

有件藍既

都唔同
一個係醫人多 25%
一個係被醫多 20%

抽到火蟻女呀!!!

屌你老母4張海報

屌

0課只有見到邊樣高就用邊件
公會第一日到依家all in 紫裝
個技好廢，但整體應該勁過藍綠裝人

敵將is dr lee

仲諗住抽到聖父既雙奶
紫裝俾晒聖父
DR Lee換其他裝
而家自已都顧唔掂

重點係你抽到聖父未

未
想課但考慮緊

見你地788*2 先得個一隻
我課得少少分分鐘仆硬街

唔好咁大信心先
驚你中幾張聖父海報

人性

btw 個pool 就完，仲唔快d 狗衝
一陣就後悔

仲有8日 有排啦

8日係火蟻

1日死淨種 同 學院

有咩配件推薦

係喎 睇錯添

即刻all in啦

(不過仲有大把角未出)

Lm

我課左158+78
中左兩張火蟻女

火蟻裝要點拎
係咪抽坦克個套裝

有冇玩fallout 聽講父親大人幾勁

要用原子貓
太遲啦

你地班仆街好撚邪惡
忍尻我課

我課左398有丹斯同聖父

丹斯 蟻女都四星了
係冇ssr奶

李醫生啦 pve夠玩 pvp唔用補都得

有啦
就係想砌雙奶

凱德

$398乜柒都冇

唔敢課

親 仲有788

咁而家可以點拎

課課 all in

All or nothing

冇貨都抽到火蟻同聖父

頭40抽都冇ssr 得啲垃圾sr
棄得驚了

靜晒

話題終結者
Btw課金邊到平
見啲有啲代課會唔會比人M左個帳

執未共狗驚

平既通常係黑金
自行承受風險

屌好撚dup春
俾錢抽垃圾

唔係有丹斯蟻女咩

本身有
課既 $398+$158 全SR

Cls
0課中兩張SSR
買埋$798啦
50抽

支那驚都課，抵啦

刷無限5 只要出hidden 關
必出1 尼克海報

係sr

有無人知轉公會的金幣帶唔帶得走？

抵你死喇 課你老母支那game

有無人知

398 幾多抽？

火燃係大陸公司?

好似唔會扣

隻驚就100%係大陸驚嚟，個代理就連自己公司真地址都冇放出嚟，你估下係咩公司

三十唔夠
已計埋第一次課送一倍

轉左聯邦 快d抽抽

聯邦冇人勁不了
Btw 退唔退款好
佢ban我時分分鐘我棄咗驚

帽事既

點睇到佢大陸驚

我話係就係 唔準駁嘴

隻game既開發商叫盛趣aka以前既盛大 你未繼續課得開心啲囉 支那喱

由 Bethesda Softworks 官方授權，盛趣遊戲研發，BurningGame 代理發行的探險經營遊戲《異塵餘生：庇護所 Online》

thanks 搵第隻game

玩支那驚仲要課金

喊出黎 岩岩送完錢又去抽卡
甩到金邊開心左1秒
壯壯海報

抵啦琴日引我課

車 我0課有咩所謂

屌你老母 諗住頭10抽刷隻蟻女返黎 刷撚咗2日都未刷到on99

課左幾多

我課金就唔洗刷頭10抽啦

玩支那驚都算，咪撚課啦求下你地

求都冇用，已經講咗好多次係支那驚，佢哋知都繼續課

玩支那驚課金變支那仔

班撚樣好撚無恥架 實扮睇唔到 不過都岩嘅 支那垃圾玩支那game

岩岩抽左兩隻ssr,唔知點砌隊好，有無高手比d意見？

本身以為隻game會幾正 點知原來同依家其他同類型跟本一樣 就係換咗皮

1,2,3,4,7升完夠你打上 PVP 頭10
隻驚永遠咁on9
D機率閪撚到
有班人就永遠唔撚出
有班人就一堆 SSR

之前有巴打話頭十抽唔會有蟻女

入Whatapps group
就200人

WhatsApp 不了

冇dr lee點打發光海
都痴線 入無限1
打一場細怪都死三隻
啲輻射加射勁快
比啲後排怪隻火 幾下就死
點打

諗住課隻李醫生
支那驚 都係不了
繼續0課

咁我抽邊個pool好

發光海有得換

無李醫生點打發光海

打發光海咪有dr lee

有雞先定有蛋先既問題

冇dr lee清輻射點打發光海

無限2唔洗清得一層有

3000個幣好快有

去買藥 去堆屍囉

其實學院都可以用章換海報，不過最快係去發光海

咁多藥 怕什麼

Pvp用李醫生做咩...

關咩事 你隻輸出咁細力

下我首10抽有

雙奶防守拖都拖到夠鐘

雙奶＋一坦一丹斯攻隊
一殺第一隻就唔會輸
D奶用嚟保丹斯

睇下你玩咩流㗎姐

你打人 拖到夠鐘係輸wo 跟本攻同守係兩隊野來

咁我繼續刷

儲一招大要幾耐

打和唔係睇人頭咩？

上次打大家都兩隻
佢過我輸
但我打低佢3隻先
佢應該少血過我
咁我 assume係夠鐘就輸掛

廢抽保底出凱德
換走隻老麥試下 單坦雙補 沙拉 丹斯
清輻射快到核爆

去刷無限5啦咁
btw D 人話無限 6無乜用
無限 5抵屌D

未推到無5

一直刷無3 煩到死

我都差2關先到無限6
應該唔推
曬體
但應該夠換晒所有裝勵
一次無限5 大概2300-2400金

無4 死到不要不要

唔知夠唔夠力推5

姐係進攻方唔好用補師？

依家我覺得個分別都不大（特別對面有丹斯 開得技都秒左你） 後期我諗都係玩debuff 補師都係用黎上居里套清效果

無 4我都唔鐘意打
太多輻射房
無 5少D，但多D中boss ，要成隊都高血，而且每次都要用一條繩先 100%去晒咁多間房
但無 5比較多 buff 箱食
又易出dr lee 海報，隱藏關無輻射( 又要用多一條繩，但好似會出返俾你） ，而且必出尼克海報

FYR. 我就通常硬碾
你有道具/換人次數又屎忽痕可以去一日打一兩次試下
還掂白幣慳嚟冇用

有必出咩 我打三次隱藏得一次有尼克海報

我見其他 forum d人咁講
我打咗5次 so far 都有出
你有乜用繩落最底？

有 執過一次 其他都係李醫生 好似
而家差二十張海報就有佢 但刷極唔出

夠打既試試無6

沙拉+聖父+丹斯+dr lee+凱特而家26k戰力
差隻ssr坦 遲下換壯壯算
而家ssr個pool 坦同補都係各得2隻 太少喇
btw dr lee個技太op 勁過其他sr一大截 似官方定錯rank
2隻ssr補都冇清幅射 如果出新補清幅射應該又變火蟻女咁必出咁濟

抽蟻女 pool幫到你
勁過壯壯

無限5我都要用隱身skip boss磨隊硬過
啲資源太分散升得好慢 卡緊戰力

睇返Dr lee d數值都幾脆皮 同埋後期都唔多夠力補咁濟

都冇得揀

有啊ching岩岩終於刷到

想問下各位之後抽咩pool好

你差啲咩先

剩係得蟻女

尼克 克羅格 莎拉 3揀2黎用揀邊2個好

pve太屈 同埋除非係土豪有靚ssr full team
唔係既話 少課/0課玩家都係出dr lee好d pvp都夠勁

巴打可唔可以話我知點刷dr lee
得29k戰 係咪係咁打第一個無限關?

Yes
無限關係刷金幣最好既source
升到戰力再打無限2/3/4/5/6
如此類推

我dr lee上到第三冇俾人打落嚟喎

其實玩咗咁耐都唔知輻射有咩影響
有冇巴打解答下我

無限係咩嚟

係唔係連豬指住果舊野

Yes

降低血量上限
條血會話變紅

Total 有6關無限關
無限2=第二關

原來係咁
我仲以為係怒氣嚟

Thx 高達巴
Btw你有冇課埋788

開始悶,去到後後加戰力加好慢，但d關一跳就跳幾千

又抽唔中Ssr

一來啦，送果隻SSR都係廢既，寧願雙補+雙輸出+一坦仲實際

沙拉放debuff 其實唔差

debuff + 聖騎一炮，傷害都好高下

問題我得一隻SSR，你抽中又冇理由練番轉頭，唔比人 食人/換番小小資源都好呀

冇

我抽到凱德就由頭升 隻老麥40lv 滿技

整隻4星老麥，沙拉放debuff再放技，都秒硬

但丹斯屈機之處係自帶秒完一隻再開技打多隻無限loop
老麥要著兄弟會裝先得

首先你要補到刀

新人留名
ser1 有冇公會有位？ 依家個公會好多人唔上線成個星期都唔踢

出返 DR Lee

冇貨都4隻ssr 隻game點賺錢？

買唔買好？奶仲係用緊艾莉...
得一隻火蟻SSR...又冇原子貓

課到就買 會舒服好多

你估人人歐皇咩

發光海已經換晒啲奬勵
可以不斷換藍圖
冇買過體

本身有 dr lee 想要佢套裝可以唔使貨？

應該貨？

買左李醫生

應該行雙坦 火蟻 + 凱特 定 雙奶 Dr. Lee + 艾莉？

未試過抽到ssr

有原子貓就雙奶 隻火蟻會硬過鐵

原子貓唔齊件...得兩件...

我個人就會傾向雙奶
等蟻女食怒氣
但你要試下夠唔夠坦/第二排夠唔夠血
唔夠就雙坦

好一陣上下

怒氣有咩用？
開技？

yes
又係你呀 唔睇教學㗎咩

50抽都冇一隻ssr 屌那媽

前期點樣先可以快啲刷錢抽野？
依家鳩下鳩下玩到主控6級
唔計首抽都剩係抽過2次10抽

屌奶星今日手痕抽個10抽終於開兩張俾我
玩兩個星期70抽2SSR
依家抽撚到又冇資源升

乜咁啱呀 高達巴
開頭覺得太無聊skip晒

Ser 4有無公會收人?
原本會長已兩日無上

唔知點解打d低戰過我嘅都會輸 有咩要改

第一名公會啱唔啱？
如果有人踢叫你

1.ssr啲技一定勁過sr
2.用啱裝

屌On9
1400舊鈔抽兄弟會裝俾丹斯都冇金
紫都差一件

你去add 我會長傾
佢I’d 4462

PM咗佢thx

火蟻配邊套好？原子貓？
頭先廿抽先抽到

好唔好用火蟻換咗外星人佢
換咗好坦但就唔夠輸出

壯壯好撚廢 打PVP次次飲緊奶果陣都比人斷技

終於中Ssr

但係卡林頓

依家都仲好
遲D一出SSR 兄弟會隻醫生 卡林頓同DR Lee 都無掟企
聖父開罩，尼利婭清radiation

要火蟻唔要凱特
你無打手點打

痴撚線無限6跌既野仲少過無限5
要打多 2/3分鐘左右

轉咗，發覺又真係幾好用
打競技轉咗雙坦，有斷技又有反射
反正打到後面外星人都好易被秒

可能你模擬戰換咗外星人上四星先好啲
同埋俾套好啲既裝佢

得個2千coins
感覺無限5仲好多，仲易打

火蟻last day

然而唔夠錢十抽

2星期一新角好快出完再出

老麥 , 外星人, 李醫, 沙律, 凱特
後期可以有咩變動

尼利婭實係最強補啦 唯一一隻識清幅射既ssr補 又識開罩
仲要1月先出 補量應該都唔會差
btw 支服官網有哂新英介紹
不過跟支服時間線 唔知點解會skip左教母 出洛倫佐先
雖然2隻都係神級

凱特配乜裝好 開始好快死

發光海免費30連抽中左火蟻...............張海報x1

垃圾驚
打到最後一層電話收唔到斷線
搞到冇咗個獎勵，比返4張飛我啊屌

btw有冇ser7前10公會收人

大家ready抽聖父未

唔課金真係玩得好慢

儲左十抽, 抽學院定抽新角色好...

都是r sr

無錯

本身儲錢抽丹斯 今日儲夠就完左
今日抽左新角
依家用 漢考克 莎拉換新角 外星人 聖父 壯壯
儲埋丹斯卡 就差唔多夠可以棄驚

你新角個作用得斷技
隻新角要食buff 先有用
至少要配尼克/蟻女先比較有用

Btw 中多80張隻丹斯就5星，好撚屈
等出兄弟會醫生先抽

莎拉好似勁啲

又話抽唔中嘅
咁快上五星？

中咗三次
我係課極都抽唔中聖父呀
你係咪記錯人

佢咁既隊
其實係

係你啦
冇記錯
不如偷偷地話比我聽要課幾多先好似你咁多ssr

1.5 pack 左右

基本上得三隻 加 一隻送

788$？

都好多啦
又唔記得不推文
好快有人入嚟屌

中新角

我幫你置頂

有冇ser2 巴打?
加下好友一齊冇咁悶?
近排打晒d野開隻game唔知做咩好

上到30 lv 同埋 升11lv 資源建築會有資源送

第60定70抽終於中第一隻SSR

D裝備升lv用既材料 有無咩途徑可以拎到?
關卡係咪無?

公會任

打塔

想問下呢隻配咩裝好d?唔係好識點配佢招技

監督者

感謝

抽中卡林頓，用左好多資源升左佢，諗住取代隻3星Dr. Lee，點知用落成日補唔切血，又清唔到輻射，好似冇Dr. Lee咁穩。

而家Dr.Lee 升左4星，係咪更加唔洗諗卡林頓？

清唔到輻射真係有啲廢
係唔係拎嚟打pvp

另外送嗰隻莎拉招技 加攻 減防，會唔會好過克羅格？ 主要想PVE推圖。

資源好缺，唔想升完又用唔著

原本諗住塞套居里套裝比卡林頓就清到輻射取代Dr.Lee，點知伏左

克羅格配李醫生打pvp勁
人類+15%傷

居里解唔到輻射咩
定補唔切

補唔切，但居里解唔解到輻射我唔肯定，滅左幾次團已經唔敢用佢，d可樂劵得嗰12張

係李醫生太屈

克羅格 定外星人勁D ?
定位上係咪都一樣 中排輔助輸出?

一隻sup 一隻打手

其實點配好，坦女+李醫生就一定

3個輔助，點擺好

我都想知莎拉輸出夠唔夠做埋打手個位？

我覺得同打手比差好遠

莎拉垃圾

玩到6萬戰力都未中過ssr

我6萬7都冇中個

我都係差唔多先中第一隻

你地有無係倉庫刷李醫生海報 每場平均有一張

我無平均一場一張
幾場先有

你刷邊關呀

遺忘的倉庫

咁可能我近排好運

點樣算首抽

十抽，唔好等首抽啦

有冇人知4星上5星加幾多能力到？

4 服公會招人
上季排名第二

30 lv 以上優先

仲招唔招？lv31

滿咗

有興趣既下星期早啲退
留位俾你

ok

啱啱試咗
凱特升1070戰力

利申 本身得7000戰 冇升佢 無俾裝佢

本身得42lv
23，24 lv 技
裝備34,40,33
冇套裝

上個禮拜你地招人, 我5萬戰問有無位, in game位巴打問我打咩LV公會怪, 我話唔記得. 不過係幾好禮貌話無位, 有位會叫我
尋日你地有人係大頻叫收人, 我又PM佢/add fd, 都今日都未覆

我依家6萬5戰LV30, 都係留返係排20嘅公會玩沙算

因為轉咗人
三個副會長琴日同一時間俾人撬走晒
我就係琴日大頻嗰個
啱啱做副會長乜柒都唔識 sorry 巴打
但我應該有覆晒pm喎 你咩名

search 唔到你名
有一個位

firm 唔到
其他人會批
我琴日叫極都無人hold 放咗兩個20 lv 入

唯有下賽季星期一二
Sorry 巴打

好的, 你confirm到hold位就叫我啦, thx

有位
入唔入？
我用留言板 hold 位俾你

好, 依家出會, thx

巴打夠鐘幾得申
入埋嚟打怪

四服公會仍有另外一個空位

歡迎加入
上賽季第二

冇ssr坦 壯壯儲到6x張post
但係換得壯壯黎 到時嵦特都5星左
5星嵦特>>>>3星壯壯 公會又唔出火蟻女比人換

遲D會
而家公會SSR Lunch Box 會出

巴打仲入唔入？

剛申咗thx

DOne

打下飛機先
應該好快俾人打落嚟

Cls 100000
我兩倍

凱伯同長老用咩配件先勁 我用好似好弱咁

冇貨五隻ssr 點解咁易抽

吹水咋化。。。。

齊默爾岩岩抽到
真係想知隻game點賺錢

屌你啦 課金狗

都話冇課

個機率都幾極端
有啲人抽七、八次十抽全SR
有啲人頭幾次十抽就中哂SSR
我自己就頭兩次就中火蟻同Nick 之後全SR

依家抽邊個pool好？

呢隻驚真係好多打手
Fb巴哈啲人屌到癲
仲要俾人踢爆

最on9係啲人課左成pack一張都冇中
之後過一個禮拜啦
同我地講50抽有保底
最早入坑嘅唔勁唔公平但又冇補償wo
但又有人0課中到
個機率好心佢改下

我都啱啱抽中齊默爾, 請問巴打著咩裝?

用緊格鬥者

對啲有課玩家真係唔太公平
不過可能人品問題掛

咁應該人品差先抽得中

呢個真

依家有保底？

冇，我過百抽都冇中個一隻ssr，已過8萬戰力。

抽一張解任都出，之前又唔見中

痴撚線

8萬戰力一張SSR 都抽唔到 咪又係咁玩 抽個D冇得升星咪又係廢，攞D舊幣黎抽裝仲實制

所以我1蚊都唔课。

今日又十抽
又中火蟻女
呢隻game抽左三張ssr
全部都係火蟻女
佢係咪玩9我
差120張上五星
點抽120張呀大佬

已經70抽冇中了

計埋上次課40抽冇中 然後呢兩個星期同埋每賺返嚟+月卡每日送既 夾埋70抽

用果啲幣去買裝應該全橙了

點睇漢考克

漢考克同長老一樣AOE輸出
無長老的話 漢考克都好用

係咪巴打們都無玩了?

有但35lv 推得好慢

隊都成型, 其實無咩好討論

你地會砌5個同勢力定散砌勁既卡？而家主力兄弟會，但冇ssr坦，十五十六緊...

散 戰力為先

日日清任

都推唔到升人 隔一日己經同其他人好大差距

唔課金要抽裝先上到
抽唔到SSR好蝕抵
有時佢出嗰啲清資源送資源
嗰陣就要瘋狂玩 如果唔係上唔到去

等開日服玩好過

普通話電台

大家莎拉用乜裝/

PvP用疫病
PvE應該7+7（？

諗緊pvp居里有冇用

居里唔係要有回血先用到？

唔知喎因為我未用過
我隻奶用學院
定話俾守護者莎拉好呢

奶都係得學院同居里簡

雙奶守PVP屈到喊

雙奶係用一坦定兩坦好？

公會送既格鬥

一坦咋我，我得澤克

pvp時間太少次次，殺到得番人地隻坦就完

好on9

而家得莎拉同克羅格兩隻ssr
唔課金抽諗緊儲公會同競技場幣衝4星克羅格好定換隻ssr獵手（丹斯/黛瑟/漢考克）好

上面係我果隊，仲有隻壯壯，競技場換角定升星好？想換黛失雷娜代替漢考克

漢考克唔差過黛瑟喎

但我覺得漢打得唔痛又快死...有好多人推克羅格，又有人主推壯灶上5升...好迷惘...

壯壯係抵買嘅
壯壯>黛瑟
不過應該4星先勁得過5星凱特，有排練

獵手你暫時練丹斯一隻都夠啦

隻驚係咪痴撚線
丹斯連橙裝直接賣
好撚等錢洗咁

真心玩到悶，但又冇咩hea game轉

Agree

支那公司
好難明點解有一堆人幾百幾百課落去
啲手遊壽命咁短

Run得好可以好長命嘅
但呢間公司真係唔多掂

競技場儲夠可樂但諗唔掂換邊隻好

而家我咁樣

新手想問卡池抽邊個好

比我會落多隻輸出

漢考克 定 黛瑟蒙娜 好

我會換到4星壯壯，然後用4星單坦壯壯，仲有一個位公會換丹斯

Btw, 克羅格著啱裝好夠輸出，下面兩隊都8萬幾戰力

同樣諗法
我公會差10張卡就換到丹斯，好似好用過漢考克同黛瑟好多

想問克羅格配咩裝最好

咁樣係長期玩法，起碼成隊唔課都仲有得升星

Pve,pvp 我著兄弟會，通常第二次開技後就可以連發，打公會王就小丑/監督者

兄弟會

其實克羅格食唔食到火蟻套？
有人話得有人話唔得

課60可樂送垃圾SSR
BTW 可樂換舊貨幣85折
記得換

我都想知 仲諗緊換乜俾佢用
套橙兄弟會係丹斯度

呢隻ssr算唔算係垃圾版長老

唔好咁講
我四服有人用佢長期上 top10

想問D樽蓋有咩地方可以用曬佢?
除左 買鑽石城D貨

遲d升1lv 幾十萬架啦

懷念樽蓋用唔晒的日子

而家我都300萬蓋
因為無料升56-60lv

我見佢又冇包減傷，加上我套火蟻又廢
搞到1516咁

game已棄

有冇2服玩家一齊玩?
岩岩退左公會

出左新競技場就棄左

最on9 太食SSR，想玩同team都唔得，打PVP 個個兩隻補打唔入 打到夠鐘

廢土陣好屈喎

仲有無人玩緊，今日個更新成G野，即係重裝。

依家Server仲未開返。

今次又加左新競技場

一開就抽到唔知好唔好用

不斷出新發光海但唔出 13 lv 主控

屌 on9累積 100抽後終於出 SSR
但係原子pool 中頭盔佬

頭盔佬打pvp都幾屈，都可以訓幾耐

今期個昆閪往事有咩好換

DLLM

我抽整都無SSR，公平咩。

Ssr->資源包->配件

但發覺無料升
專心升佢唔升而家果隊又keep唔到前十

Ok啦
有斷技唔錯
諗緊抽尼克定新英好

新英送資源

但換緊丹斯

無關係
我丹斯都就嚟5星
大把人打2輸出
係我黑仔出隻sup啫

新競技場都ON79
至少養10隻角10套裝先有勝算，係咪想趕絕無課撚

要玩非主流隊先贏到
一黎禁左外星人，派普果d平民隊

多ssr就贏
對面唔會知你戰力高低
浪費佢ban位玩出奇不意有勝算

累積百抽一隻都唔中
SR仲要一隻常用都唔中,中埋啲學院垃圾同三狗嗰啲

(之後玩新服開場30抽中2隻SSR加2隻SR

有無人打到無限 5 ？
打到但未試
佢nerf咗我得 123200戰

有冇人分享下無課玩家點捱上10萬戰？
依家7萬頭都已經想死

全部SER都綠色
玩咁耐都冇SSR
抽到SSR先玩

無課真係慢慢磨上去
每日任做足刷足
海報有幾多拎幾多

我到8萬已經樽頸
一日升一個角色一lv

今次啲獎勵好似好鳩，得一隻SSR買，仲要最多50張

打咗了
129000戰 nerf到我變 1255000
第 4，5關total 用咗2個first aid kid
消輻射，興奮針，治療針各幾枝

教母10連抽，揾笨到爆！
我到依家都淨係我一隻莎拉。

點解你地個大型係打昆西 我仲係打緊發光海

有冇人唔想打昆西
隻ssr好廢咁

昆閪係咪打到大型機地4就無了？

決定坎J重練？

昆西隻Ssr勁咩

佢單賣$158

儲嚟打天梯

屌 有啲後悔冇買隻$6蚊ssr fake下人

會養肥佢？

但係舊服識咗班friend
都玩得幾開心

所以同時玩兩個服
（不過用多咗好多時間

還掂而家有食物，配件料剩
係未升晒啲技啫

岩岩先換到丹斯
而家先34lv

玩一個服都想死啦，唔夠9萬戰力，公會又話踢。

0課是原罪？

都勁

暴擊流獵手我會咁排：
第一齊默爾
第二黑人
第三外星人
第四迪耿

不過唔課金升唔到星
外星人五星應該易好多

最抵換都係R卡同升級材料箱資源箱嗰啲

我本身用迪耿，但太難升星，轉用外星人又太薄血。

有咗經驗之後新服玩得好順
就算抽唔到ssr都知要點玩
進度快過之前好多

好彩抽到ssr都要啱用先得
我抽到齊默爾加卡林頓
兩隻都勁好用
而隻6蚊黛瑟我就dump埋咗一邊

對而家嘅ser冇咩感情咪等開新ser入去刷首抽
抽到好卡就轉服玩
唔介意落後人好多，純粹想自己玩得開心都可以刷而家開咗嗰啲ser嘅

（不過玩家開始少唔知仲有冇新ser)

+1 升唔到星
太撚廢 我外星人冇咩點死
可能我放左李醫生同克羅格

卡林頓好用？
見佢冇得清輻射
咪淨係打PVP勁

克羅格出去打關卡應該幾好，全隊能量抗性提昇。

外星人可組廢土隊，夠平民，又有血量加成
不過我pvp唔多用外星人，打凱特命中好低，自己又冇練好派普幫外星人
但外星人pve 同公會都好好用，我舊服老麥同外星人都有練，老麥pvp 外星人pve

無課微課必練

平民ssr
火蟻差40張先五星

屌你咩，5星。

Yes pvp配居里套超好用
（雖然聖父更好 但我抽聖父池出卡林頓）
不過我pve有用卡林頓加dr lee雙補
都好穩陣

老麥5星會唔會勁過3星丹斯
諗諗下拎到隻丹斯都冇用
升唔到星